政府同犬隻動物肯收手未?

眾所周知
肯支持你地既，得番你地圍內自己個班圍威喂
親中人士同支那

觀乎全世界，所有人都企晒係我地香港人呢邊

你地再唔收手，歷史只會印證你地既無恥，賤格

生生世世成為千古罪人
連你地既下一代都會被杯葛

我無野講